我發覺狗幣升跌開始跟蹤。。。

同btc一樣，大家留意

開始跟蹤你老母啲血壓呀
垃圾POST
仲話NOTIME9UP

你豬好多？